msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: luci-app-modemdata\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional)\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Information about 3G/4G/5G connection"
msgstr "3G/4G/5G 連線資訊"

msgid "For more information about the modemdata package, please visit: %shttps://github.com/obsy/modemdata%s."
msgstr "有關 modemdata 套件的更多資訊，請造訪：%shttps://github.com/obsy/modemdata%s。"

msgid "Package allows the user to view the data read from the modem, to see the parameters of the connection to the mobile network."
msgstr "此套件允許使用者檢視從數據機讀取的資料，查看行動網路連線參數。"

msgid "eko.one.pl forum"
msgstr "eko.one.pl 論壇"

msgid "Signal strength"
msgstr "訊號強度"

msgid "Modem(s)"
msgstr "數據機"

msgid "Ups.. no modems detected."
msgstr "哎呀……找不到數據機。"

msgid "Configuration"
msgstr "設定"

msgid "General Information"
msgstr "一般資訊"

msgid "Modem Information"
msgstr "數據機資訊"

msgid "Cell Information"
msgstr "基地台資訊"

msgid "Connection"
msgstr "連線"

msgid "Technology"
msgstr "技術"

msgid "Operator"
msgstr "電信業者"

msgid "Location"
msgstr "位置"

msgid "Sent"
msgstr "已傳送"

msgid "Connection time"
msgstr "連線時間"

msgid "Modem type"
msgstr "數據機類型"

msgid "Hide data."
msgstr "隱藏資料。"

msgid "Hide selected data"
msgstr "隱藏所選資料"

msgid "Additional information"
msgstr "附加資訊"

msgid "Revision / FW"
msgstr "版本 / 韌體"

msgid "IP adress / Port"
msgstr "IP 位址 / 連接埠"

msgid "Chip Temperature"
msgstr "晶片溫度"

msgid "Configuration modemdata package"
msgstr "設定 modemdata 套件"

msgid "Configuration panel for modemdata and gui application."
msgstr "modemdata 和圖形介面應用程式的設定面板。"

msgid "Add data to hide"
msgstr "新增要隱藏的資料"

msgid "Enter the data you would like to hide, e.g. <code>IMEI, IMSI</code>."
msgstr "輸入您想隱藏的資料，例如 <code>IMEI, IMSI</code>。"

msgid "Open page"
msgstr "開啟頁面"

msgid "Download data (experimental)"
msgstr "下載資料（實驗性）"

msgid "Network"
msgstr "網路"

msgid "IP adress / Port for communication with the modem"
msgstr "與數據機通訊的 IP 位址 / 連接埠"

msgid "Defined modems"
msgstr "已定義的數據機"

msgid "Interface to define the available modems. The list of modems will make it easier for the user to switch between modems in LuCI."
msgstr "定義可用數據機的介面。數據機清單將使使用者更容易在 LuCI 中切換數據機。"

msgid "Settings"
msgstr "設定"

msgid "Add new modem settings..."
msgstr "新增數據機設定..."

msgid "Modem Settings"
msgstr "數據機設定"

msgid "Manufacturer / Product"
msgstr "製造商 / 產品"

msgid "Please select a modem"
msgstr "請選擇數據機"

msgid "IP adress / Port for communication"
msgstr "通訊的 IP 位址 / 連接埠"

msgid "Protocol"
msgstr "通訊協定"

msgid "Port for communication"
msgstr "通訊連接埠"

msgid "Please select a QMI/MBIM port"
msgstr "請選擇 QMI/MBIM 連接埠"

msgid "Modem id"
msgstr "數據機 ID"

msgid "Please select a modem id"
msgstr "請選擇數據機 ID"

msgid "MBIM device"
msgstr "MBIM 裝置"

msgid "Select if you want to read from MBIM."
msgstr "若要從 MBIM 讀取，請選擇此項。"

msgid "Assigned interface"
msgstr "指派的介面"

msgid "Interface assigned to modem."
msgstr "指派給數據機的介面。"

msgid "Enter IP adress"
msgstr "輸入 IP 位址"

msgid "IP adress"
msgstr "IP 位址"

msgid "Reading data via"
msgstr "透過以下方式讀取資料"

msgid "Port / IP / Modem identifier"
msgstr "連接埠 / IP / 數據機識別碼"

msgid ""
"Enter modem name manually if the suggested name is not "
"obvious. <br /><br /><b>Important</b> <br />The modem name is only searched for modems connected via USB."
msgstr ""
"如果建議的名稱不明確，請手動輸入數據機名稱。"
"<br /><br /><b>重要</b> <br />僅搜尋透過 USB 連接的數據機名稱。"

msgid ""
"Select method for reading data from the modem. <br /> <br />serial port: <br /> Select one of the available "
"ttyUSBX / ttyACMx / wwan0atX / mhi_DUN ports.<br /> <br />ecm: <br /> Enter the IP address 192.168.X.X under which the modem (Huawei) "
"is available.<br /> <br />uqmi: <br /> Select one of the available cdc-wdmX ports.<br /> <br />ModemManager: <br /> Select "
"one of the searched modem identifiers."
msgstr ""
"選擇從數據機讀取資料的方法。<br /> <br />序列埠：<br /> 選擇一個可用的 "
"ttyUSBX / ttyACMx / wwan0atX / mhi_DUN 連接埠。<br /> <br />ecm：<br /> 輸入數據機（華為）可用的 IP 位址 192.168.X.X。"
"<br /> <br />uqmi：<br /> 選擇一個可用的 cdc-wdmX 連接埠。<br /> <br />ModemManager：<br /> 選擇"
"一個搜尋到的數據機識別碼。"

msgid "Please select a port"
msgstr "請選擇連接埠"

msgid "User description"
msgstr "使用者描述"

msgid "Optional"
msgstr "選用"

msgid "User description (optional)"
msgstr "使用者描述（選用）"

msgid "Excellent"
msgstr "優良"

msgid "Good"
msgstr "良好"

msgid "Fair"
msgstr "普通"

msgid "Poor"
msgstr "較差"

msgid "Physical cell ID"
msgstr "實體小區 ID"

msgid "Bandwidth"
msgstr "頻寬"

msgid "SIM status"
msgstr "SIM 卡狀態"

msgid "Not registered"
msgstr "未登錄"

msgid "Registered, home"
msgstr "已登錄，本地網路"

msgid "Registered (roaming)"
msgstr "已登錄（漫遊）"

msgid "Registered, only SMS"
msgstr "已登錄，僅簡訊"

msgid "Registered (roaming), only SMS"
msgstr "已登錄（漫遊），僅簡訊"

msgid "Searching.."
msgstr "搜尋中.."

msgid "Connection state"
msgstr "連線狀態"

msgid "Connected"
msgstr "已連線"

msgid "Disconnected"
msgstr "已中斷"

msgid "Registering denied"
msgstr "登錄被拒絕"

msgid "Waiting to read data from the modem..."
msgstr "等待從數據機讀取資料..."

msgid "Waiting for data..."
msgstr "等待資料..."

msgid "BTS Search"
msgstr "基地台搜尋"

msgid "BTS Information"
msgstr "基地台資訊"

msgid "Search"
msgstr "搜尋"

msgid "Bands"
msgstr "頻段"

msgid "Search BTS"
msgstr "搜尋基地台"

msgid "Hint: There may be a problem with polish characters if you download data from the btsearch site. The solution is to install the iconv package (to do this click on the button added below)."
msgstr "提示：如果從 btsearch 網站下載資料，可能會出現字元編碼問題。解決方案是安裝 iconv 套件（點擊下方新增的按鈕即可）。"

msgid "BTS search settings"
msgstr "基地台搜尋設定"

msgid "Website to search for BTS"
msgstr "搜尋基地台的網站"

msgid "Select a website for searching."
msgstr "選擇用於搜尋的網站。"

msgid "Install a package using package manager"
msgstr "使用套件管理員安裝套件"

msgid "Select an action after clicking the search button."
msgstr "點擊搜尋按鈕後選擇操作。"

msgid "Install iconv"
msgstr "安裝 iconv"

msgid "Install qmi-utils"
msgstr "安裝 qmi-utils"

msgid "SIM Slot"
msgstr "SIM 卡槽"

msgid "SIM Card"
msgstr "SIM 卡"

msgid "Slot in use"
msgstr "使用中的卡槽"

msgid "Problem with registering to the network, check the SIM card."
msgstr "登錄網路時出現問題，請檢查 SIM 卡。"

msgid "SIM PIN required"
msgstr "需要 SIM 卡 PIN 碼"

msgid "SIM PUK required"
msgstr "需要 SIM 卡 PUK 碼"

msgid "SIM failure"
msgstr "SIM 卡故障"

msgid "SIM busy"
msgstr "SIM 卡忙碌"

msgid "SIM wrong"
msgstr "SIM 卡錯誤"

msgid "SIM PIN2 required"
msgstr "需要 SIM 卡 PIN2 碼"

msgid "SIM PUK2 required"
msgstr "需要 SIM 卡 PUK2 碼"

msgid "Information read from the SIM card and device."
msgstr "從 SIM 卡和裝置讀取的資訊。"

msgid "No data"
msgstr "無資料"

msgid "Diagnostics"
msgstr "診斷"

msgid "Modem(s) configuration"
msgstr "數據機設定"

msgid "Package configuration"
msgstr "套件設定"

msgid "Run various commands to verify data read from the modem and debug scripts."
msgstr "執行各種命令以驗證從數據機讀取的資料並偵錯指令碼。"

msgid "USB debug information"
msgstr "USB 除錯資訊"

msgid "Check ttyX ports"
msgstr "檢查 ttyX 連接埠"

msgid "Check serial and ecm mode"
msgstr "檢查序列埠和 ecm 模式"

msgid "Check uqmi mode"
msgstr "檢查 uqmi 模式"

msgid "Check ModemManager mode"
msgstr "檢查 ModemManager 模式"

msgid "Clear"
msgstr "清除"

msgid "Download"
msgstr "下載"

msgid "Notes Update date"
msgstr "備註 更新日期"

msgid "Band"
msgstr "頻段"

msgid "Package update and support"
msgstr "套件更新與支援"

msgid "Failed to download index.json file from external repository."
msgstr "無法從外部儲存庫下載 index.json 檔案。"

msgid "Failed to read downloaded file."
msgstr "無法讀取下載的檔案。"

msgid "Installed package is up to date."
msgstr "已安裝的套件是最新的。"

msgid "Update is available."
msgstr "有可用更新。"

msgid "The index.json file did not contain any package information."
msgstr "index.json 檔案不包含任何套件資訊。"

msgid "Error parsing version."
msgstr "解析版本時出錯。"

msgid "Check repository"
msgstr "檢查儲存庫"

msgid "Package update..."
msgstr "套件更新..."

msgid "Report a bug"
msgstr "回報錯誤"

msgid "Write in the topic of the package on the forum eko.one.pl"
msgstr "在 eko.one.pl 論壇的套件主題中發文"

msgid "Write on forum"
msgstr "在論壇上發文"

msgid "Report a bug on the package Github page"
msgstr "在套件的 Github 頁面上回報錯誤"

msgid "Open a package discussion on Github"
msgstr "在 Github 上開啟套件討論"

msgid "Open discussion"
msgstr "開啟討論"

msgid "Buy a coffee if you want to support the development of the project and the author"
msgstr "如果您想支持專案和作者的開發，請請我喝杯咖啡"

msgid "Buy a coffee"
msgstr "請喝咖啡"

msgid "Become a sponsor if you want to support the development of the project and the author"
msgstr "如果您想支持專案和作者的開發，請成為贊助者"

msgid "Become a sponsor"
msgstr "成為贊助者"

msgid "Download package information from an external repository"
msgstr "從外部儲存庫下載套件資訊"

msgid "Add repository and download package update"
msgstr "新增儲存庫並下載套件更新"

msgid "Package Info"
msgstr "套件資訊"

msgid "Compiled"
msgstr "編譯時間"

msgid "Repository Info"
msgstr "儲存庫資訊"

msgid "Currently installed"
msgstr "目前已安裝"

msgid "Package in repository"
msgstr "儲存庫中的套件"

msgid "Last repository check"
msgstr "上次檢查儲存庫"

msgid "Poland"
msgstr "波蘭"

msgid "Force read by"
msgstr "強制讀取方式"

msgid "Select method for reading data from the modem."
msgstr "選擇從數據機讀取資料的方法。"

msgid "inactive"
msgstr "未啟用"

msgid "ModemMenager"
msgstr "數據機管理員"

msgid "Force PLMN"
msgstr "強制 PLMN"

msgid "Force reading PLMN from file."
msgstr "強制從檔案讀取 PLMN。"

msgid "Command result"
msgstr "命令結果"

msgid "Check"
msgstr "檢查"

msgid "Auto update every:"
msgstr "自動更新間隔："

msgid "2 seconds"
msgstr "2 秒"

msgid "3 seconds"
msgstr "3 秒"

msgid "5 seconds"
msgstr "5 秒"

msgid "10 seconds"
msgstr "10 秒"

msgid "30 seconds"
msgstr "30 秒"

msgid "45 seconds"
msgstr "45 秒"

msgid "60 seconds"
msgstr "60 秒"

msgid "Refresh rate"
msgstr "重新整理頻率"

msgid "Set how often the data should be refreshed in the Modem(s) tab."
msgstr "設定數據機索引標籤中資料重新整理的頻率。"

msgid ""
"Set how often the data should be refreshed in the Modem(s) tab. <br /><br /><b>Important</b> <br />Not "
"every modem / protocol can communicate quickly with scripts. "
"Too high a polling rate can freeze the modem. <br />ModemManager and uqmi need more time to respond."
msgstr ""
"設定數據機索引標籤中資料重新整理的頻率。<br /><br /><b>重要</b> <br />並非"
"每個數據機 / 通訊協定都能與指令碼快速通訊。"
"輪詢頻率過高可能會導致數據機凍結。<br />ModemManager 和 uqmi 需要更多時間回應。"

msgid "Updating again in %s second(s)."
msgstr "%s 秒後再次更新。"

msgid "Please wait... data collection is in progress."
msgstr "請稍候... 正在收集資料。"

msgid "Modems found"
msgstr "找到的數據機"

msgid "List of found modems. Not all modems may be shown."
msgstr "找到的數據機清單。可能不會顯示所有數據機。"

msgid "Show modems found"
msgstr "顯示找到的數據機"

msgid "Show"
msgstr "顯示"

msgid "Currently, only modems connected via USB are searched for."
msgstr "目前僅搜尋透過 USB 連接的數據機。"

msgid "No Modems Detected..."
msgstr "未偵測到數據機..."

msgid "Oops.. there are no modems in settings. You will be redirected to a tab where you can define the installed modem(s)."
msgstr "哎呀……設定中沒有數據機。您將被重新導向到可以定義已安裝數據機的索引標籤。"

msgid "Redirecting..."
msgstr "重新導向中..."

msgid "Redirecting in"
msgstr "重新導向倒數"

msgid "seconds..."
msgstr "秒..."

msgid "(no data)"
msgstr "（無資料）"

msgid "Enter a valid IP address in the format 192.168.X.X"
msgstr "以 192.168.X.X 格式輸入有效的 IP 位址"

msgid "Only numbers and dots are allowed"
msgstr "只允許數字和點"

msgid "Each part must be a number from 0 to 255"
msgstr "每部分必須是 0 到 255 之間的數字"

msgid "In the future tab will allow you to update the package from %sRafał (IceG) external repository%s."
msgstr "將來此索引標籤將允許您從 %sRafał (IceG) 外部儲存庫%s 更新套件。"

msgid "Option will appear after apk implementation."
msgstr "選項將在 apk 實作後出現。"

msgid "Author (package maintainer)"
msgstr "作者（套件維護者）"

msgid "Modemdata Info"
msgstr "Modemdata 資訊"

msgid "Luci-app-modemdata Info"
msgstr "Luci-app-modemdata 資訊"

msgid "Go to the Diagnostics tab and run a script check. Most often, the error is caused by a strange operator name. To fix this, select the Force PLMN from file option if it is available in the modem configuration options."
msgstr "前往診斷索引標籤並執行指令碼檢查。通常，錯誤是由奇怪的電信業者名稱引起的。要解決此問題，請在數據機設定選項中選擇從檔案強制 PLMN 選項（如果可用）。"

msgid "If data in LuCI is not visible, and we are 100% sure that the modem has been defined/configured correctly."
msgstr "如果 LuCI 中的資料不可見，而我們百分之百確定數據機已正確定義/設定。"

msgid "Suggested solution"
msgstr "建議的解決方案"

msgid "Troubleshooting"
msgstr "疑難排解"

msgid "Please select method for reading data from the modem and install the necessary packages."
msgstr "請選擇從數據機讀取資料的方法並安裝必要的套件。"

msgid "Required packages"
msgstr "所需套件"

msgid "Check required packages"
msgstr "檢查所需套件"

msgid "Before configuring the modem, check if all required packages are installed in the system."
msgstr "在設定數據機之前，請檢查系統中是否安裝了所有必要的套件。"

msgid "Loading package data…"
msgstr "載入套件資料..."

msgid "Waiting..."
msgstr "等待中..."

msgid "Show signal levels"
msgstr "顯示訊號電平"

msgid "Primary band signal levels"
msgstr "主頻段訊號電平"

msgid "Device is busy"
msgstr "裝置忙碌"

msgid "Primary band"
msgstr "主頻段"

msgid "Available options"
msgstr "可用選項"

msgid "Device not found"
msgstr "找不到裝置"

msgid "Click to view Cell ID details"
msgstr "點擊以查看小區 ID 詳細資訊"

msgid "Cell ID (dec)"
msgstr "小區 ID（十進位）"

msgid "Cell ID (hex)"
msgstr "小區 ID（十六進位）"

msgid "eNB ID (hex)"
msgstr "eNB ID（十六進位）"

msgid "Sector ID (hex)"
msgstr "扇區 ID（十六進位）"

msgid "eNB ID (dec)"
msgstr "eNB ID（十進位）"

msgid "Sector ID (dec)"
msgstr "扇區 ID（十進位）"

msgid "Cell ID (hex) for CellMapper"
msgstr "CellMapper 的小區 ID（十六進位）"

msgid "Cell ID (dec) for CellMapper"
msgstr "CellMapper 的小區 ID（十進位）"

msgid "Cell ID Information"
msgstr "小區 ID 資訊"

msgid "Modem"
msgstr "數據機"

msgid "Detailed Cell ID information with formats for different tools and applications."
msgstr "詳細的小區 ID 資訊，包含不同工具和應用程式的格式。"

msgid "Information about package authors and available support options."
msgstr "有關套件作者和可用支援選項的資訊。"

msgid "Package name"
msgstr "套件名稱"

msgid "Proper Modem Configuration."
msgstr "正確的數據機設定。"

msgid "User should remember:"
msgstr "使用者應記住："

msgid "1. For a specific modem, only one protocol should be set for communication with modem."
msgstr "1. 對於特定的數據機，只應設定一個與數據機通訊的通訊協定。"

msgid "2. Only one package can read data from modem (at the same time)."
msgstr "2. 同時只能有一個套件從數據機讀取資料。"

msgid "3. Reading data from modem too often may cause it to freeze (MM and uqmi need more time)."
msgstr "3. 過於頻繁地從數據機讀取資料可能會導致其凍結（MM 和 uqmi 需要更多時間）。"

msgid "Troubleshooting / Hints"
msgstr "疑難排解 / 提示"

msgid "Problem"
msgstr "問題"

msgid "Common problems that may arise when using the package, and ways to solve them."
msgstr "使用套件時可能出現的常見問題及其解決方法。"

msgid "Package does not show data for the Fibocom FM350-GL modem."
msgstr "套件不顯示 Fibocom FM350-GL 數據機的資料。"

msgid "The modem is very sensitive to data read by the communication port. Selecting the wrong communication port may cause the modem to freeze or restart."
msgstr "數據機對通訊連接埠讀取的資料非常敏感。選擇錯誤的通訊連接埠可能會導致數據機凍結或重新啟動。"

msgid "and"
msgstr "和"

msgid "packages are recommended for proper modem support."
msgstr "套件推薦用於正確支援數據機。"

msgid "Modemdata"
msgstr "Modemdata"

msgid "Luci-app-modemdata"
msgstr "Luci-app-modemdata"

msgid "Info"
msgstr "資訊"

msgid "Action"
msgstr "操作"

msgid "Run"
msgstr "執行"

msgid "Close"
msgstr "關閉"

msgid "Dismiss"
msgstr "關閉"

msgid "Unable to clear the file"
msgstr "無法清除檔案"

msgid "Unable to read the contents"
msgstr "無法讀取內容"

msgid "Unable to save the contents"
msgstr "無法儲存內容"

msgid "Error: "
msgstr "錯誤："

msgid "Download error"
msgstr "下載錯誤"

msgid "Failed to load package data."
msgstr "無法載入套件資料。"

msgid "Failed to download bts data file from site."
msgstr "無法從網站下載基地台資料檔案。"

msgid "Failed to process the downloaded file with btsearch.sh."
msgstr "無法使用 btsearch.sh 處理下載的檔案。"

msgid "Error loading Cell ID data: "
msgstr "載入小區 ID 資料時出錯："

msgid "Loading"
msgstr "載入中"

msgid "Refreshing"
msgstr "重新整理中"

msgid "Disabled"
msgstr "已停用"

msgid "Disabled."
msgstr "已停用。"

msgid "Install"
msgstr "安裝"

msgid "Install…"
msgstr "前往安裝..."

msgid "Installed"
msgstr "已安裝"

msgid "serial"
msgstr "序列埠"

msgid "ecm"
msgstr "ecm"

msgid "uqmi"
msgstr "uqmi"

msgid "modemmanager"
msgstr "數據機管理員"

msgid "modem "
msgstr "调制解调器 "

msgid "Name"
msgstr "名稱"

msgid "Time"
msgstr "時間"

msgid "Signal"
msgstr "訊號"

msgid "(Signal Strength)"
msgstr "（訊號強度）"

msgid "Received"
msgstr "已接收"

msgid "Country"
msgstr "國家"

msgid "ICCID"
msgstr "ICCID"

msgid "IMSI"
msgstr "IMSI"

msgid "Modem IMEI"
msgstr "调制解调器 IMEI"

msgid "Cell ID"
msgstr "小区 ID"

msgid "CID"
msgstr "CID"

msgid "LAC"
msgstr "LAC"

msgid "LAC/TAC"
msgstr "LAC/TAC"

msgid "TAC"
msgstr "TAC"

msgid "RSSI"
msgstr "RSSI"

msgid "RSCP"
msgstr "RSCP"

msgid "RSRP"
msgstr "RSRP"

msgid "RSRQ"
msgstr "RSRQ"

msgid "SINR"
msgstr "SINR"

msgid "SNR"
msgstr "SNR"

msgid "EC/IO"
msgstr "EC/IO"

msgid "EARFCN"
msgstr "EARFCN"

msgid "UARFCN"
msgstr "UARFCN"

msgid "RNC/eNBI"
msgstr "RNC/eNBI"

msgid "UC-Id/ECID"
msgstr "UC-Id/ECID"

msgid "Duplex"
msgstr "雙工"

msgid "StationID"
msgstr "站點 ID"

msgid "Cd."
msgstr "編號"

msgid "Mobile Country Code"
msgstr "行動國家代碼"

msgid "Mobile Network Code"
msgstr "行動網路代碼"

msgid "btsearch.pl"
msgstr "btsearch.pl"

msgid "lteitaly.it"
msgstr "lteitaly.it"

msgid "☰"
msgstr "☰"

msgid "-"
msgstr "-"

msgid "Signal to Interference+Noise / Signal to Noise"
msgstr "訊號與干擾+雜訊比 / 訊噪比"

msgid "Received Signal Strength Indicator"
msgstr "接收訊號強度指示"

msgid "Reference Signal Received Power"
msgstr "參考訊號接收功率"

msgid "Reference Signal Received Quality"
msgstr "參考訊號接收品質"

msgid "Received Signal Code Power"
msgstr "接收訊號碼功率"

msgid "Energy per Chip / Interference"
msgstr "每碼片能量 / 干擾比"

msgid "Modemdata Status"
msgstr "數據機資料狀態"

msgid "(Received Signal Strength Indicator)"
msgstr "（接收訊號強度指示）"

msgid "(Reference Signal Received Power)"
msgstr "（參考訊號接收功率）"

msgid "(Reference Signal Received Quality)"
msgstr "（參考訊號接收品質）"

msgid "(Signal to Interference+Noise / Signal to Noise)"
msgstr "（訊號與干擾+雜訊比 / 訊噪比）"

msgid "(Received Signal Code Power)"
msgstr "（接收訊號碼功率）"

msgid "(Energy per Chip / Interference)"
msgstr "（每碼片能量 / 干擾比）"

msgid "Skip SSL certificate check"
msgstr "略過 SSL 憑證檢查"

msgid "Disable SSL certificate verification when downloading. Enable if the server uses a self-signed certificate."
msgstr "下載時停用 SSL 憑證驗證。若伺服器使用自簽憑證，請啟用此選項。"
